\begin{itemize}
    \item Jangan takut gambling - hash dan random adalah teman
    \item Kalau ada soal DS Kasi Kak Rey InsyaAllah AC
    \item Soal Math - Ingat kata guru SMAnya Kak Ayaz, cari pola, atau bikin rumus magic
    \item Pola bisa konvergen setelah beberapa lama
    \item Pastikan gak ada yang salah ngerti soal
    \item Pusing? Ngantuk? Gak ada ide? Ke WC atau ambil snack
    \item BITSET CAN BE SO FAST !
    \item Kalau bingung state dp, coba reverse dari belakang
    \item Kalau N $\leq$ 100 ada kemungkinan max-flow
    \item 20 $\leq$ N $\leq$ 30 COBA MITM
    \item TRY DP BITMASK for N $\leq$ 20
    \item Pastiin sketsa solusi udah bener sebelum ngoding :(
    \item Kalo nganggur, udah nekat aja (random, ide liar dll)
    \item Sebisa mungkin komputer jangan kosong, apa kek main minesweeper
    \item Pastikan gak ada yang telat
    \item Jangan stres -- have fun aja
    \item Kalau gak bisa solve sendiri, kerjakan rame-rame
    \item Kalau ragu, verify ide ke teman-teman
    \item KALO HASHING MINIMAL DOUBLE HASH! JANGAN LUPA DIMOD
    \item OP-TI-MIS dan SE-MA-NGAT
\end{itemize}